黑警談判專家可以傾俾孕婦女文員走先，但偏偏要留佢哋喺狗總扮可憐

如題：
黑警談判專家可以傾俾孕婦、個別有家庭需要嘅女文員走先
但偏偏要留佢哋喺狗總做人質扮可憐
之後配合傳媒想反Cup民意
黑警真係好賤

抗爭者想贏民意可考慮伸少少橄欖枝俾孕婦、個別女文員，黑警唔受嘅話，完全係黑警責任，與和平抗爭者無關

btw 支持日日圍警總

推好賤個個位

伸完橄欖枝，如果黑警唔放走孕婦，又可以出長輩圖

黑警正賤人

[12:20]幾經談判，差佬終於釋放小部分人質，當中包括老人家同大肚婆

黑警咁夜先放人質，賤到仆街

其他部門如入境事務大樓、灣仔大樓 一早就放同事走啦！

係你蘆葦䓤 唔放同事走啫！

啲狗邊會有人性